元朗疑似臥底/便衣警曝光

港台影到有伸縮警棍（冇戴眼鏡果件撚屌）

推

屌佢地老母

推撚爆佢
佢轉頭已經戴返咗佢個狗頭盔

皮黃骨瘦似道友

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

係咁意tune個色
有冇多啲圖實證

港台淨係影到佢拎住棍

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

咁撚清楚，應該好快搵到仔啦
推

兩個同班狗有講有笑

所以我成日都話 驚你套裝咋
除裝隻揪呀屌你老母

戴眼鏡果個比人上左孖葉